有無人其實好Enjoy 14days quarantine!?

岩岩係英國返黎，14日quarantine 就黎完
有啲唔捨得，無得再大條道理唔煲劇
無得狂叫外賣 無得日訓夜訓